有冇人可以答到我點解明知對家種票，選管會亦唔會查，押票箱既係黑警，都堅持要如期區選

點解7點前，任何人都未投票就衝擊區選都係鬼？

理大就識話唔好打打唔贏既仗點點點

區選就可以打打唔贏既仗？你望下呢張圖，點贏？

唔係我失敗主義，而係大家冇望清現實

今年咁既形勢，種票既規模將會係香港歷史上最嚴重既一次，我相信大家冇異議，都明點解

咁好啦，你係咪認為大家一齊睇實自己個地址，比人盜用就舉報乜乜物物之類一定可以阻止到

唔好撚傻唔

你知唔知南邊圍有幾多人？有幾多間村屋？冇人知

政府話「係呀，有3萬個南邊圍選民投左何妖。南邊圍有10000間屋，每間平均三個人」

你明知係假都吹佢唔脹，你想入村搵政據？比人打死都冇人知

呢d鄉黑村，香港有幾多條？票係任佢地做

我當你真係咁神勇入到去搜集哂證據出返黎，你搵邊個投訴？

選舉主任？DQ得你，你唔係以為個接你投訴掛？

黑警？周梓樂同陳彥霖都冇可疑，呢d選舉問題你認為呢？再講，你入警署投訴保皇黨種票？小心變浮屍

選唔贏唔係我地拎唔到議席咁簡單，而係會影響到你地最關心既國際民意同美國既行動

呢個係反送中以來第一次全港正式既公投，投票結果顯示反共既係少數，你估下會點？唔好話影響人權法案嚴唔嚴苛，撤回人權法都仲得

你可以向國際投訴有選舉舞弊，但都係民間既調查結果，對國際說服力非常細，除非美國投CIA同FBI黎查，如果唔係就直係只會當有個別十幾二十票係假票就算

講完，如果係咁都仲堅持唔衝擊區選，點都要如期選舉我都冇說話好講

同埋講到取消區選我地會好大損失，有冇人可以話我知具體損失係乜？